邊到有得度高?

如題

Push

自己買把2米尺

有冇d唔洗錢?

醫院

地鐵入閘前

Hi. 有冇方便d介紹?

Hi 我高過個到

屯門/青山

體育館

拎把間尺is ok

Pish

怕唔準

好多垃圾

行入去Physical話想Join Plan，自然有專人幫你度高磅重一條龍

我屋企附近診所有自助電子度高磅重